笑死 有條女叫我地21號唔好阻佢返工

唔識預早啲時間去返工？

開名啦屌

巴士的話我唔識行

搭的士囉臭西

屌佢老母自私閪

冇左地鐵就唔識返工，係對返工嘅執著唔夠
一個真正嘅勞弟，就算赤腳都行返工

你冇錯如果用毅進制係201

人哋智力有問題你就唔搞人啦

唔係要咁多個人就你一個啊

唔係點呀？想阻我返工？

「因為我唔識行」
全地球圍住佢轉

開名

我唔會放人上黎咁缺德既

正宗港豬.....要返工不了

真

八點三前出閘仲有六五折，早少少番工都唔識學咩人話人地阻你番工

啲港豬無腦架 有腦都唔識用

佢做乜咁睇唔開衝出黎比人屌

可唔可以唔好阻我遊行？我都淨係識搭地鐵。

弱智就唔好返工啦

16歲好大個啦 為自己言論 行為負責任

佢以為自己喺邊個

人地可能真係睇完提早講

無錯

可能想射波 曲線打定底

On9

你唔預早就同你老細講遲到原因 唔好同我地講廢話

佢只係純粹想返工啫，語氣又唔係問題

同佢講 如果真係咁 叫佢講阻住佢既人講聲
我地為佢開路

唔識咪學

我夠唔想要送中例
可唔可以幫手同政府講埋

又一白痴

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

又好老實，個時間係預唔到既，預得到就點叫示威?

智障系列

你都係先夜晚開工姐

開個臭西名啦，咁撚自私

冷靜啲！文宣張poster先話我哋會幫市民開路

唔係話左出聲會讓路咩？到時出聲咪得？？

自己地方講ON9野啫
唔好係唔係都搞鳩人啦

就算識都要行 15分鐘

即係識定唔識

a post for 2 millions people to read

靚女pm我 我車你

返邊度呀一齊幫襯佢？

條腿好好丁唔知幾錢一Q

仲番工 香港就黎玩完

屌你老母我識好多人16歲 69 612 616都出撚咗嚟啦
咪撚同我講咩大細個 bullshit

曲

16歲妹妹仔

弱智仲咁大聲

佢又唔係屌大家，佢都算好好語氣
只係份人硬膠咗少少啫
同佢講句：「唔得，自己嗰日搵定路先」咪算囉

條女中二/三就曠課，做埋啲野又港女又on9

記得中三個年條女留班，返咗幾日學就開ig story話老師教英文教得好慢，自己既水平好高，可唔可以教快啲，笑撚到

利申: 同校

成日以為自己好成熟個啲？

其實佢咁樣都幾自私 如果其他同學水平冇咁高需要學嘢慢啲咁係咪要因為佢水平好高所以就佢教得快啲？

係，其實港女講啲野又低能

重點係佢留班仲講咁Q多野，意為可以拎返少少道德高地

好港女⋯⋯wtf

港豬

識佢真人 佢講野好低b架

一時又話識
一時又話就算識
咁即係識啦

佢住邊?我揸車送佢

去立法會

做雞邊到開工都得啦

唔該你地唔好淨係理自己啦，每個人都有自己既難處

屌睇翻笑到我

港女: 我有閪架 你地要就我！！！

條女係學校俾人杯 之後而家退咗學
之前都成日post呢啲on9野 終於俾人貼上嚟

係咪返聖雅各福群會？
庇護工場

好似係為咗個咩韓國男團
之後屌曬成班同學老母之類
佢之前ig story 有post過

下笑咗

唉 等我教你睇google map啦
真係搞唔掂個日帶你行啦

*我自己要返工，大家不了

其實弱智都識返工架咩依家

係邊間社企返工 等大家支持下

15至30分鐘點樣得到咁既差距

真係有架！

人地都唔識路 點知姐

佢去富士做雞啊？

你啲臭閪都係夜晚先開工姐

你盲撚咗咩 佢扮16咋
有個post 佢個frd話佢20
佢回: 最多18

我睇起碼20幾

咁佢究竟幾歲？

should be 16

咁耐仲未有樣

咪同佢而家地鐵post一樣
要全世界圍撚住佢+就撚哂佢

性格咁撚差
係咪大陸老母生嘅垃圾閪？

再講多啲，佢阿哥出曬名狗公來，單拖一男同7~8條女去海洋公園（大家唔洗諗多，一定唔係靚仔，似on9仔多啲）

ps:阿哥狗公，大家識做未?

條臭閪都唔知
係咪特登玩膠博上位

我覺得無必要貼佢上黎
佢都係講兩句啫

影響緊有架喇 只能夠講聲抱歉
一係你早啲出門口喇

正面好柒?
又背面又遮樣

唔靚

利申: 識